\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{venndiagram}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{caption}
\usepackage[backend=biber,style=authoryear-ibid]{biblatex}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage[margin=1.8in]{geometry}
%\addbibresource{}
\graphicspath{{Pictures/}}
\usepackage{tikz}
\usepackage{setspace}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{float}

\renewcommand{\thesection}{\Roman{section}} 

\author{}
\title{\vspace{-3.5cm}CRITICA}
\date{}

\newcommand{\mychar}[1]{
  \bigskip
  \hspace{-2em} \MakeUppercase{#1}
}

\begin{document}
\maketitle



\mychar{ANALISTA}: Language: pt. E ai foi bom para você?. Você quer uma resposta curta ou uma crítica mais aprofundada ?. acho que pode ser a critica aprofundada. Saí com o Carlos sem grandes expectativas.. Ele não era nem de longe o mais bonito do escritório tão pouco o mais inteligente ou o mais engraçado.. Imaginava que a foda não iria ser espectacular. mas um recente pára bunda fez-me encarar essa aventura.. Não esperava por tamanha mediocridade.. A foda começa bem, as preliminares ocorrem com modéstia e humildade. sem traços de preciosismo na chupação, o excesso de manipulação anal. Carlos encara uma fenda com a coragem. de um amador.... vê-se que ele falta prática. mas o seu afinco de compensar. sua inabilidade com a lingua. não deixa de ser comovente. a verdadeira decepção ocorre na hora da penetração propriamente dita. a rola de Carlos não diz a que veio. falta cadência no meter.... é claro que a jeba tem uma angulação diagonal. que não favorece a carimbação frenética. mas, houvesse uma maior perícia. a buceta faria vista grossa. para o direcionamento da benga. o texto também não ajuda. Carlos repetia de forma mecânica a frase. "Isso sua vagabunda". demonstrando um conhecimento limitado do baixo calão. e um certo machismo antiquado.... a iluminação tão pouco contribui. uma luz dura fria, do teto. resalta a calvice de Carlos, galopante.. Na marca dos 8 minutos a fodelança fica mecânica. e a minha cabeça vai parar no hortifruti. onde quem sabe um pepino aveludado. podesse umedecer os meus grandes lábios, já secos. goza o balde pensando no Robinson que trabalha no caixa. Resultado, uma foda mediocre. que como comédia, não diverte.... como drama, não emociona.... muito melhor seria estar vendo a Repredicaboca no canal Viva.. Acho que eu preferia a opção curta mesmo.... Ah

\mychar{HOMEM}: Gostei


\end{document}

