\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{venndiagram}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{caption}
\usepackage[backend=biber,style=authoryear-ibid]{biblatex}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage[margin=1.8in]{geometry}
%\addbibresource{}
\graphicspath{{Pictures/}}
\usepackage{tikz}
\usepackage{setspace}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{float}

\renewcommand{\thesection}{\Roman{section}} 

\author{}
\title{\vspace{-3.5cm}DEUS}
\date{}

\newcommand{\mychar}[1]{
  \bigskip
  \hspace{-2em} \MakeUppercase{#1}
}

\begin{document}
\maketitle



\mychar{MULHER}: Kind: captions. Language: pt. Ah, meu Deus!. Tá perdida?. — Tô um pouco.

\mychar{DEUS}: — Você morreu.. Quê?!. Desencarnou, veio parar aqui.. Você é quem?. Deus.. Eu sou Deus, Deus, Deus!. Owaha!. Como assim voc... Você é Deus?. Assim, sendo assim. — Ó, toda civilização acredita em alguma coisa, não é?. — Humrum. —Alguma tinha que tá certa, correto?. — Humrum. E não é que esse tempo todo quem tava certo era o pessoal da tribo da Polinésia?. Caral.... Você, como não seguiu à risca, nossos dogmas, as escrituras linguísticas. Você vai arder, no infinito.. Ô, mas eu não sabia. Eu não sabia que.... É o mesmo papo de Gandhi, que Gandhi falou isso e não colou. Como é que eu ia saber que o deus polinésio era o deus certo?. Você não ia saber. cê não ia saber. Você escolheu o Deus... Deixa eu vê aqui, Judite.... Catholic, errou, errou feio errou feio errou rude. — Não tem algum jeito assim, assim pra me redimir?. — Não encosta em Deus.. De acordo com a doutrina se você dançar esfregando  o peito e a barriga no chão, cê se redime. Tá certo... Opa, vamo lá. Ahannn. Ahahaha. Ahahah! Cê acreditou, ô, cegonha!. Pode subir menina, pode subir. Você acredita que eu fiz isso com Madre Tereza de Caucutá?. E ela debatia, babava. Então quer dizer, que eu fui a missa. todo domingo, eu não traí meu marido. eu dei meu dinheiro para os pobres. e tudo is-. — Otáriaaa. No céu só tem polinésio?. E Hebe.. Camargo,. adoro!  Vem cá, é


\end{document}

